知唔知尋日買完蘋果今日要做乜？

就係今日再買

再用入面啲coupon

一份報紙廣告收益好緊要
啲公司落得廣告coupon就一定會睇有無人用
商家最現實
50萬張coupon 得幾十人用
條數咁突核點交功課？
無人用無人睇佢下次唔落廣告架啦

自推

自推揀左不推文樓主on9

Lunch time 推一推

50萬份報紙得幾十人用coupon

pish

真係會柒

想keep 廣告

有coupon咩擺低左

就要俾人知佢啲廣告有人睇

唔小心推左

無人睇我做乜去你度賣廣告？

唔係買完一日打完卡就算架

今日又印咁多 如果無人買 佢地蝕到仆街

幫手推
唔好只係琴日買

又唔小心推左

推

今日落街見到好多快啲繼續買

買俾師奶睇

Pish

Tui

好似有delifrance 我未睇完份報紙

AppledailyChallenge 唔係得一日